全世界即刻周圍貼二噁英禍害既文宣

藍屍都係自私既，你講點樣殺人佢都無感覺
但係當佢知道二噁英會害到佢無孫抱佢就會驚到仆街

Push

文宣要人

本人讀化學出生所以知道dioxin到底有幾可怕

塞維索事件為發生於1976年7月10日12時37分的工業事故，位於意大利倫巴第大區米蘭北方約20公里的小型化學工廠，為史上最嚴重的2,3,7,8-四氯雙苯-p-戴奧辛（TCDD）污染事件

1976年時，塞維索一家化學工廠的三氯酚反應器因為冷卻水不足，使外側的蒸汽渦輪將反應器的升溫至攝氏300度，導致反應失控，大量戴奧辛及其他有毒物洩出。附近土地受到嚴重污染，隨後有大量動物死亡，居民也陸續發生各種病變，即為塞維索事件。

該事件促進了相關科學研究及工業安全規範的制定，歐洲聯盟的工業安全法規又被稱作塞維索II指令（英語：Directive 96/82/EC）。

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安